全球登報遣責港共挾7百萬人之命拒絕封關

屌那媽 好撚嬲 垃圾港共

今次全港7百萬人籌旗應該好撚快手

btw 攬炒巴 可否幫香港人多一次

推到攬炒巴見到，我第一個科水

tui

推

Push

今次係全球爆發，其他國家未必會關注香港封唔封關

科水！！
身邊好多同行人願意！

要完全封關
一定要封哂每人來回兩地嗰十萬港人 支那人其實佔好少數

捐左錢俾手足先，有閒錢先再登報

push